我要求政府立即宣佈全面停工14日，而唔淨係公務員wfh

唔全面停工14日 根本唔會斷
我唔係公務員 公司亦唔會跟政府wfh
如果鄭月娥政府唔宣佈全面停工14日
我將會同一班志同道合既超級帶菌者朋友用肉身作傳播鏈繼續係社區進行一系列播毒運動

支持 !

推到俾淋病睇

好,,,

如果樓主同一班志同道合既超級帶菌者朋友用肉身作傳播鏈繼續係社區進行一系列播毒運動，我將會繼續係社區進行一系列免費針灸運動

推

係……

agree

我都係無wfh 緊本唔停工唔停市係無撚用
推爆佢

大把公務員都係返3日
唔係完全work from home

唔好提啦

個fd返哂5日都要俾cctai 話唔洗做

又老屈政府無vpn

差佬都無wfh啦

支持

真

支持
政府話wfh係呃人
屋企人要返足
我就返三日

唔好咁癲

14日停工 會好多人失業 咪撚on9啦

樓主用吓腦啦，停工嘅話好多人係時薪合約，手停口停。就算真係唔准返工啲人都會出街玩，點會14日都喺屋企瞓覺？？

認真mode
到時一定好多家庭慘劇
一家幾口屈住一齊14日同住劏房無分別
到時輕則口角，重則拎刀互片

on9仔 你班中學雞唔洗搵食姐
我地要呀

咁咪好,死咁啲社會垃圾